玩捉呀～鬼叫就走啦～

保持流動佔據，

佔據時應"美化"下環境，清除下"垃圾"。

鬼叫就即散，

去第二個地方/區美化，

入夜就盡早返屋企。

！！保持流動！！零受傷！！零被捕！！

好嗎？